【法理何在】豪景花園丟動物落樓釀29死傷 律政司放生不起訴被告

今年情人節，深井豪景花園有人將一隻隻動物活生生掉落街，結果釀成29隻貓、兔及天竺鼠死傷。當時警方拘捕兩名男子，包括一名中學體育科男教師；惟案件調查超過半年，警方稱在考慮證據後，律政司決定不就案件提出起訴。

....呢啲都唔告

痴撚線 有咩理據可以唔起訴
即係撐政府既藍絲啦
屌你老母律政司

Cls

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

Department of joke

其實律政司存在係唔係多餘？

咁多個律政司佢真係最垃圾個件

依家個天行雷行到仆街 天有眼
連天都睇唔過眼

想當年有個做屈臣氏既收銀員穿櫃桶底，有警察收14萬幫佢拿返份口供出黎重新再改過，成班差佬個個都分返份，有罪都變無罪。一向都有人收錢做野，只係外人唔知。

肯定支藍c黎

黑警一直都在 而家扮都費時扮

手足 hoball OMDB

做咗咩枱底交易?

呢單都可以話證據不足？

狗掉人落街都無未告啦, 係三權合作下, 人命唔值錢

律政師玩曬，仲大個法律